幫美國公司做野，商業上打殘中國企業會唔會觸犯國安法？

要配合中國偷料

會！幫美國公司做嘢即係通翻賣國，拉你全家打靶。

支國企業係打唔殘，國企財務狀況係國家機密

呢個我信真係會
但好高層先得